入睡真係好難好辛苦

每一次放低電話想訓既時候
個腦就自動playback 今日做過啲咩
有咩可以做得更多 往事
乜鳩柒都有
仲要本身怕黑
跟住就會不斷諗野 又拎起電話
looplooploop
但係我又好鐘意訓教
好想skip左呢part直接訓

我好想訓教

唉屌聽日仲要番工唔知點死

要放鬆 放得更鬆 想像鬆到個人冇骨 成個軟哂就黎dum落去 每個部位都要咁放鬆 深呼吸 吸完閉一陣 再慢呼

屌 失眠
依家出門口返工

好眼瞓

係
好難控制到自己唔諗野 乖乖地訓
越唔諗就諗會諗

會唔會發夢
冇啦啦凌空跌落去嗰啲感覺仲驚